有冇人做緊Deloitte Consulting (finance transformation)

利申幫朋友問
麻煩巴打指點下我朋友

人工同升職係唔係同 audit 一樣？升經理要唔要爭得好犀利？
exit path 會唔會好窄? 因為聽落唔似 operation consulting。如果轉出去可以去邊？
有冇得sign experience?
聽落 finance transformation 係同一般 consulting 唔同，係純粹 focus 係點樣 restructure個客的 finance department，我朋友有冇理解錯？
返工會唔會悶好多？工作有冇滿足感同學唔學到野？
有冇機會 internal transfer 去 operation consulting, 又或者至少掂下其他 team 既 project

朋友背景：
未 Q差半年經驗
未考哂牌 (差fe)
做緊 fs audit
對 audit 同 commercial 零興趣 對operation consulting好有興趣

轉工： 正評
唔轉繼續做audit ：負評

pish

如果你朋友係你就答下你

我的朋友不是我

好似都係比較多system 野

利申：非Deloitte, non-finance consulting bkground

我唔係finance出身答唔到你同aduit有乜分別
只能夠講
finance transformation 係做revamp data/system/process
理論上
本身會involve好多project
滿唔滿足就睇個人啦
finance transformation 係一個business functions 黎，入面都有唔同role
ba, pm, technical consultant, process consultant.....
做既野學既野都會唔同

利申 finance transformation team

我都幫我朋友問
個人工升幅係點
如果跳出去big4可以做d咩
利申 我的朋友亦不是我